【社畜】公司見過嘅奇事

有條友正午響ATM機用膠樽痌尿

有條友係尿兜柯尿，個十幾秒都要玩手機．．
之後唔小心線手定咩成部機跌左落尿兜
忍笑忍到我紅都臉哂

公司對客 counter 位個櫃桶有本龍虎豹

公司係葵涌貨櫃碼頭，行早夜輪更制，夜晚假天花成日有野行過咁砰砰聲，以為係老鼠，唔柒理佢，大半個月都係咁，有同事八掛頂下個假天花，有野隻跌左落黎，原來係一隻大約一米長蜥蜴，嚇到鳩縮，隻野最後走左入倉，之後都無再出現過了

就咁聽
應該係霞龍嚟

有條女叮豬腳薑雞蛋

老細成日帶條囡上泥搞嘢

喺BU圖書館做,
有次見到書架有隻鹹碟

公司 file入面勁多咸相咸片

邊行

成班麻甩佬嘅 sub con仔